前線助養計劃

弱弱一問...
成日都聽到有前線比家人遺棄，無家可歸，又冇飯食，經濟被封鎖。
如果前線估計有一萬人左右，但相信中產肯幫前線嘅人一定唔止一萬人。
請問如果搞一個前線助養計劃，每個星期捐$100比前線佢地一個星期嘅最基本開支，其實可唔可行呢？
對唔住，本人未諗得好詳細，未知可唔可行。亦知道用現金唔係太方便，但現時有個網購叫光時，唔知可唔可以買佢哋啲禮物卡做助養計劃？

本人只係想用唔同方向去幫助前線，如方向不對請勿插，謝謝